[旅行jj求救] 後日急去廈門

收到聖旨：
後日上去飲，星期一返
拎假事小，冇車去先事大呀Hi你

上網睇高鐵冇哂位
機票又要2000/人頭，好貴
一行6個就萬2

係咪洗頭艇先幫到手

咁急 緊係主人家負責啦下話
唔負責就唔好去啦屌

火車？

見到仲有飛喎
禮拜5,6都有動車飛

Ching動車飛係咩

唔是娃話事啊屌

高鐵

火車係咪姐高鐵？深圳北上，但係冇飛

我琴日係Ctrip睇得好早0700我地想中午去

星期六就冇…

每日好多班嫁應該，再唔係咪早一晚上去

搭大巴，12粒鐘左右

琴日睇冇飛

冇巴士飛？耐啲辛苦啲但應該平一截

大巴係咪冠忠？邊度出發

試下睇下深圳機場喇

通常內陸會平啲

佢講緊大陸嘅大巴 有床個種

內陸都過千

係
大把

有床見識少

過夜巴士 仲有得訓
平時200蚊一程
深圳橋社上車（冇記錯的話）

買高鐵飛上高鐵官網買
然後早d去鋪仔拎飛

如果要大陸電話
叫上面親戚朋友幫手

又係深圳橋

高鐵就叫代理搶啊